˜Û8\<?php exit; ?>a:1:{s:7:"content";a:9:{s:10:"_edit_lock";a:1:{i:0;s:12:"1547229860:1";}s:10:"_edit_last";a:1:{i:0;s:1:"1";}s:7:"sidebar";a:1:{i:0;s:0:"";}s:20:"_elementor_edit_mode";a:1:{i:0;s:7:"builder";}s:24:"_elementor_template_type";a:1:{i:0;s:4:"post";}s:17:"_wp_page_template";a:1:{i:0;s:7:"default";}s:15:"_elementor_data";a:1:{i:0;s:22558:"[{"id":"51af80e8","elType":"section","settings":{"background_background":"classic","background_color":"#e0e0e0","background_overlay_background":"classic","background_overlay_opacity":{"unit":"px","size":0.25},"heading_color":"#000000","text_align":"left","background_overlay_color":"rgba(255,255,255,0)","margin_mobile":{"unit":"px","top":"-70","right":0,"bottom":"0","left":0,"isLinked":false},"margin":{"unit":"px","top":"0","right":0,"bottom":"0","left":0,"isLinked":true},"padding":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"content_width":{"unit":"px","size":1600},"sticky":"top","sticky_on":["desktop"],"height":"min-height","custom_height":{"unit":"px","size":0},"z_index":3,"margin_tablet":{"unit":"px","top":"-70","right":0,"bottom":"0","left":0,"isLinked":false}},"elements":[{"id":"235dc77e","elType":"column","settings":{"_column_size":100},"elements":[{"id":"700c8422","elType":"section","settings":{"content_width":{"unit":"px","size":1200},"structure":"20","margin":{"unit":"px","top":"0","right":0,"bottom":"0","left":0,"isLinked":true},"padding":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[{"id":"680929d","elType":"column","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":15.75,"content_position":"center","_inline_size_tablet":60,"_inline_size_mobile":60},"elements":[{"id":"6f88c3ee","elType":"widget","settings":{"image":{"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LOGO-AMBr_fundo-transparente-1-e1543312379675.png","id":431},"_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_padding":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"align":"center","link_to":"custom","link":{"url":"http:\/\/www.luancomunicacao.net.br\/ambr\/","is_external":"","nofollow":""}},"elements":[],"widgetType":"image"}],"isInner":true},{"id":"605f8e9a","elType":"column","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":84.25,"content_position":"center","_inline_size_tablet":40,"_inline_size_mobile":40},"elements":[{"id":"6671a523","elType":"widget","settings":{"menu":"menuambr","pointer":"none","animation_line":"slide","align_items":"center","menu_typography_typography":"custom","menu_typography_font_family":"Poppins","menu_typography_font_weight":"500","color_menu_item":"#159673","color_dropdown_item":"#159673","background_color_dropdown_item":"#e0e0e0","color_dropdown_item_hover":"#159673","background_color_dropdown_item_hover":"#c4c4c4","dropdown_typography_typography":"custom","dropdown_typography_font_weight":"500","full_width":"stretch","text_align":"center","padding_horizontal_menu_item_tablet":{"unit":"px","size":0},"padding_horizontal_dropdown_item_tablet":{"unit":"px","size":0},"padding_vertical_dropdown_item_tablet":{"unit":"px","size":10}},"elements":[],"widgetType":"nav-menu"}],"isInner":true}],"isInner":true}],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"00bb23d","elType":"section","settings":{"layout":"full_width","height":"min-height","background_background":"classic","background_color":"rgba(177,237,186,0)","background_image":{"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/banner-topo.png","id":2070},"background_position":"center center","background_attachment":"scroll","background_repeat":"no-repeat","background_size":"cover","background_overlay_background":"classic","background_overlay_color":"rgba(177,237,186,0.63)","background_overlay_opacity":{"unit":"px","size":0.69},"shape_divider_bottom":"opacity-tilt","shape_divider_bottom_color":"#b1edba","shape_divider_bottom_width":{"unit":"%","size":100},"shape_divider_bottom_height":{"unit":"px","size":45},"shape_divider_bottom_flip":"yes","custom_height_tablet":{"unit":"px","size":277},"custom_height_mobile":{"unit":"px","size":198}},"elements":[{"id":"441c639","elType":"column","settings":{"_column_size":100},"elements":[{"id":"382ee0e","elType":"widget","settings":{"title":"Associe-se","align":"center","title_color":"#000000","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":62},"typography_font_weight":"400","typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":39}},"elements":[],"widgetType":"heading"}],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"fa6882b","elType":"section","settings":{"layout":"full_width","structure":"20","shape_divider_top":"tilt","shape_divider_top_color":"#b1edba","shape_divider_top_height":{"unit":"px","size":88},"shape_divider_bottom":"tilt","shape_divider_bottom_color":"#b1edba","shape_divider_bottom_height":{"unit":"px","size":110},"shape_divider_bottom_flip":"yes"},"elements":[{"id":"6cbab24","elType":"column","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":null,"border_border":"solid","border_width":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"border_color":"rgba(183,183,183,0.5)","box_shadow_box_shadow":{"horizontal":10,"vertical":10,"blur":10,"spread":5,"color":"rgba(183,183,183,0.5)"},"margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"150","isLinked":false},"_inline_size_tablet":100,"margin_tablet":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[{"id":"cb46708","elType":"widget","settings":{"title":"Como filiar-se","align":"left","title_color":"#23a455","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":20},"typography_font_weight":"400","_margin":{"unit":"px","top":"55","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"align_mobile":"center","_margin_tablet":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[],"widgetType":"heading"},{"id":"ec89bb1","elType":"widget","settings":{"editor":"<p style=\"margin: 12pt 0cm; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Arial, sans-serif;\">A filia\u00e7\u00e3o \u00e9 feita presencialmente na Secretaria. Voc\u00ea pode tamb\u00e9m preencher a ficha de pr\u00e9-associa\u00e7\u00e3o no site, que entraremos em contato com voc\u00ea.<\/span><\/p>"},"elements":[],"widgetType":"text-editor"},{"id":"6945ef9","elType":"widget","settings":{"title":"Valores da contribui\u00e7\u00e3o mensal:","align":"left","title_color":"#23a455","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":20},"typography_font_weight":"400","_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"widgetType":"heading"},{"id":"f5df6db","elType":"widget","settings":{"icon_list":[{"text":"Pagamento da taxa (\u00fanica) de inscri\u00e7\u00e3o - R$ 20,00","icon":"fa fa-circle","_id":"1a71ceb","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"Associado Efetivo - R$ 185,90","icon":"fa fa-circle","_id":"2e16162","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"Residente e Acad\u00eamico - R$ 92,40","icon":"fa fa-circle","_id":"7569588","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"S\u00f3cio Fundador -  R$ 160,60","icon":"fa fa-circle","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""},"_id":"85393d2"}],"icon_align":"left","icon_color":"#23a455","icon_size":{"unit":"px","size":8},"_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"widgetType":"icon-list"},{"id":"9536804","elType":"widget","settings":{"editor":"<p>Obs: O primeiro m\u00eas da mensalidade, deve ser pago no ato da inscri\u00e7\u00e3o.<\/p>"},"elements":[],"widgetType":"text-editor"},{"id":"9bb11d8","elType":"widget","settings":{"title":"Documenta\u00e7\u00f5es e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias:","align":"left","title_color":"#23a455","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":20},"typography_font_weight":"400","_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"widgetType":"heading"},{"id":"4c5146b","elType":"widget","settings":{"icon_list":[{"text":"Ficha de filia\u00e7\u00e3o preenchida e assinada;","icon":"fa fa-circle","_id":"1a71ceb","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"C\u00f3pia do CRM-DF;","icon":"fa fa-circle","_id":"2e16162","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"C\u00f3pia da Certid\u00e3o de Casamento ou Uni\u00e3o Est\u00e1vel; RG do c\u00f4njuge, se for o caso;","icon":"fa fa-circle","_id":"7569588","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"C\u00f3pia de Certid\u00e3o de Nascimento ou RG dos dependentes;","icon":"fa fa-circle","_id":"75255fb","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"Pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o - R$ 20,00","icon":"fa fa-circle","_id":"5763833","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"Op\u00e7\u00f5es de forma de pagamentos: D\u00e9bito Ita\u00fa, D\u00e9bito BB \u2013 Banco do Brasil, D\u00e9bito BRB - Banco de Bras\u00edlia, Boleto banc\u00e1rio ou Unicred","icon":"fa fa-circle","_id":"a8e2b63","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"Pagamentos com op\u00e7\u00e3o de d\u00e9bito no Banco Brasil: Preencher Ficha de Autoriza\u00e7\u00e3o em anexo;","icon":"fa fa-circle","_id":"649f9f0","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"Foto 3x4 para confec\u00e7\u00e3o da carteirinha, que \u00e9 de uso obrigat\u00f3rio nas depend\u00eancias da AMBr , mas tamb\u00e9m podemos tirar a foto na hora);","icon":"fa fa-circle","_id":"88bd50a","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"Declara\u00e7\u00e3o acad\u00eamica ou de resid\u00eancia m\u00e9dica (do m\u00eas vigente), se for o caso de filia\u00e7\u00e3o na categoria acad\u00eamico ou residente;","icon":"fa fa-circle","_id":"8f89fee","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"Comprovante de endere\u00e7o.","icon":"fa fa-circle","_id":"de51f80","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}}],"icon_align":"left","icon_color":"#23a455","icon_size":{"unit":"px","size":8},"_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"widgetType":"icon-list"},{"id":"fa5294f","elType":"widget","settings":{"title":"Observa\u00e7\u00f5es importantes:","align":"left","title_color":"#23a455","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":20},"typography_font_weight":"400","_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"widgetType":"heading"},{"id":"ebd2b0e","elType":"widget","settings":{"icon_list":[{"text":"Para as Categorias Efetivo e Residente s\u00e3o aceitos como dependentes c\u00f4njuge e os filhos.","icon":"fa fa-circle","_id":"1a71ceb","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"At\u00e9 os 18 anos os filhos s\u00e3o isentos, acima de 18 anos cobra-se 50% do valor da contribui\u00e7\u00e3o.","icon":"fa fa-circle","_id":"2e16162","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"A partir dos 24 anos \u00e9 necess\u00e1rio apresentar declara\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria a cada 6 meses para continuar como dependente.","icon":"fa fa-circle","_id":"7569588","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"Categoria Acad\u00eamica: n\u00e3o tem direito a dependentes.","icon":"fa fa-circle","_id":"75255fb","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}}],"icon_align":"left","icon_color":"#23a455","icon_size":{"unit":"px","size":8},"_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"widgetType":"icon-list"},{"id":"50295a3","elType":"widget","settings":{"title":"Cancelamento da filia\u00e7\u00e3o:","align":"left","title_color":"#23a455","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":20},"typography_font_weight":"400","_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"widgetType":"heading"},{"id":"7e2fe6f","elType":"widget","settings":{"editor":"<p>O cancelamento deve ser feito pessoalmente e formalmente na Secretaria da Associa\u00e7\u00e3o.<\/p>"},"elements":[],"widgetType":"text-editor"},{"id":"bbfe6cb","elType":"widget","settings":{"title":"Carteirinha:","align":"left","title_color":"#23a455","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":20},"typography_font_weight":"400","_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"widgetType":"heading"},{"id":"eddacdd","elType":"widget","settings":{"icon_list":[{"text":"A carteirinha deve ser feita diretamente na Secretaria e \u00e9 de uso obrigat\u00f3rio nas depend\u00eancias da AMBr;","icon":"fa fa-circle","_id":"1a71ceb","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"O associado\/dependente pode levar uma foto, enviar por email ou tirar a foto no momento do Atendimento;","icon":"fa fa-circle","_id":"2e16162","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}},{"text":"Para fazer a 2\u00aa via da carteirinha, ser\u00e1 cobrado o valor de R$10,00.","icon":"fa fa-circle","_id":"7569588","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""}}],"icon_align":"left","icon_color":"#23a455","icon_size":{"unit":"px","size":8},"_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"widgetType":"icon-list"},{"id":"a4962f9","elType":"widget","settings":{"title":"Escolinhas Esportivas","align":"left","title_color":"#23a455","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":20},"typography_font_weight":"400","_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"widgetType":"heading"},{"id":"be29e26","elType":"widget","settings":{"editor":"<p>A AMBr oferece as seguintes escolas esportivas em suas depend\u00eancias: t\u00eanis, beach t\u00eanis e futebol (infantil e adulto, para todas as modalidades).\u00a0<span style=\"color: #008000;\"><a class=\"link-mais\" style=\"color: #008000;\" href=\"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/secretaria\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Conhe\u00e7a.<\/a><\/span><\/p>"},"elements":[],"widgetType":"text-editor"}],"isInner":false},{"id":"cb23642","elType":"column","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":null,"_inline_size_tablet":100,"margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"padding_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[{"id":"c61a480","elType":"widget","settings":{"image":{"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/novos-valores.png","id":2203},"image_border_radius":{"unit":"px","top":"99","right":"140","bottom":"140","left":"140","isLinked":false},"_margin":{"unit":"px","top":"70","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"widgetType":"image"},{"id":"6f11b89","elType":"widget","settings":{"title":"Solicite sua associa\u00e7\u00e3o:","align":"center","title_color":"#23a455","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":30},"typography_font_weight":"400","_margin":{"unit":"px","top":"50","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_margin_tablet":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"35","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"widgetType":"heading"},{"id":"9a8016d","elType":"widget","settings":{"editor":"<p>Ap\u00f3s preenchido o formul\u00e1rio abaixo, entraremos em contato para informar\u00a0<span style=\"font-family: Arial, sans-serif; font-size: 10.5pt;\">as pr\u00f3ximas etapas.<\/span><\/p><p style=\"margin: 12pt 0cm; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">\u00a0<\/p>","align":"justify","_margin":{"unit":"px","top":"35","right":"150","bottom":"30","left":"150","isLinked":false},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[],"widgetType":"text-editor"},{"id":"9e5c1d0","elType":"widget","settings":{"form_name":"New Form","form_fields":[{"_id":"name","field_type":"text","field_label":"","placeholder":"Nome","width":"100","required":"","min_date":"","max_date":"","field_options":"","allow_multiple":"","select_size":"","inline_list":"","field_html":"","width_tablet":"","width_mobile":"","rows":4,"recaptcha_size":"normal","recaptcha_style":"light","css_classes":"","field_value":""},{"_id":"email","field_type":"email","required":"true","field_label":"","placeholder":"Email","width":"100","min_date":"","max_date":"","field_options":"","allow_multiple":"","select_size":"","inline_list":"","field_html":"","width_tablet":"","width_mobile":"","rows":4,"recaptcha_size":"normal","recaptcha_style":"light","css_classes":"","field_value":""},{"_id":"message","field_type":"textarea","field_label":"","placeholder":"Telefone","width":"100","required":"","min_date":"","max_date":"","field_options":"","allow_multiple":"","select_size":"","inline_list":"","field_html":"","width_tablet":"","width_mobile":"","rows":1,"recaptcha_size":"normal","recaptcha_style":"light","css_classes":"","field_value":""},{"_id":"d30a064","field_type":"textarea","field_label":"","placeholder":"CRM-DF","width":"100","required":"","min_date":"","max_date":"","field_options":"","allow_multiple":"","select_size":"","inline_list":"","field_html":"","width_tablet":"","width_mobile":"","rows":1,"recaptcha_size":"normal","recaptcha_style":"light","css_classes":"","field_value":""},{"_id":"fc97b76","field_type":"textarea","field_label":"","placeholder":"CPF","width":"100","required":"","min_date":"","max_date":"","field_options":"","allow_multiple":"","select_size":"","inline_list":"","field_html":"","width_tablet":"","width_mobile":"","rows":1,"recaptcha_size":"normal","recaptcha_style":"light","css_classes":"","field_value":""}],"button_text":"Enviar","email_to":"felipesoares100@hotmail.com","email_subject":"New message from \"AMBr - Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica de Bras\u00edlia\"","email_content":"[all-fields]","email_from":"felipesoares100@hotmail.com","email_from_name":"AMBr - Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica de Bras\u00edlia","email_reply_to":"email","email_to_2":"felipesoares@luancomunicacao.net.br","email_subject_2":"New message from \"AMBr - Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica de Bras\u00edlia\"","email_content_2":"[all-fields]","email_from_2":"email@luancomunicacao.net.br","email_from_name_2":"AMBr - Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica de Bras\u00edlia","email_reply_to_2":"felipesoares@luancomunicacao.net.br","success_message":"The form was sent successfully.","error_message":"Ocorreu um erro.","required_field_message":"Este campo \u00e9 obrigat\u00f3rio.","invalid_message":"There's something wrong. The form is invalid.","field_text_color":"#000000","field_typography_typography":"custom","field_typography_font_family":"Poppins","_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"150","bottom":"0","left":"150","isLinked":false},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[],"widgetType":"form"},{"id":"d5f10ec","elType":"widget","settings":{"image":{"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/ambr-60-anos-e1544119402481.png","id":883},"image_size":"full","_margin":{"unit":"px","top":"267","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_padding":{"unit":"px","top":"80","right":"169","bottom":"0","left":"169","isLinked":false},"_margin_tablet":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_padding_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[],"widgetType":"image"}],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"248472da","elType":"section","settings":[],"elements":[{"id":"581e06fe","elType":"column","settings":{"_column_size":100},"elements":[{"id":"5cbf8054","elType":"widget","settings":{"image":{"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/WhatsApp-Image-2018-11-23-at-16.36.18.png","id":342},"image_size":"medium","align":"center","_margin":{"unit":"px","top":"15","right":"0","bottom":"15","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"widgetType":"image"},{"id":"a4ec664","elType":"widget","settings":{"social_icon_list":[{"social":"fa fa-facebook","_id":"d36cbc8","link":{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/AMBr.DF","is_external":"true","nofollow":""}},{"social":"fa fa-instagram","_id":"c78c2a8","link":{"url":"https:\/\/www.instagram.com\/ambr.df\/","is_external":"true","nofollow":""}},{"social":"fa fa-youtube","_id":"9c66799","link":{"url":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/assomedicadebrasilia","is_external":"true","nofollow":""}}],"shape":"circle","icon_color":"custom","icon_primary_color":"rgba(173,173,173,0)","icon_secondary_color":"#c9c9c9","icon_size":{"unit":"px","size":24},"icon_padding":{"unit":"em","size":0.3},"icon_spacing":{"unit":"px","size":20},"image_border_border":"solid","image_border_width":{"unit":"px","top":"2","right":"2","bottom":"2","left":"2","isLinked":true},"image_border_color":"#c9c9c9"},"elements":[],"widgetType":"social-icons"},{"id":"336db08","elType":"widget","settings":{"title":"\u00a9 Copyright 2019. AMBr - Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica de Brasilia","align":"center","title_color":"#c9c9c9","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Oswald","typography_font_size":{"unit":"px","size":17},"typography_font_weight":"300","_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"widgetType":"heading"}],"isInner":false}],"isInner":false}]";}s:18:"_elementor_version";a:1:{i:0;s:3:"0.4";}s:14:"_elementor_css";a:1:{i:0;s:119:"a:4:{s:4:"time";i:1546980315;s:5:"fonts";a:2:{i:0;s:7:"Poppins";i:11;s:6:"Oswald";}s:6:"status";s:4:"file";i:0;s:0:"";}";}}}