«Û8\<?php exit; ?>a:1:{s:7:"content";a:9:{s:21:"inline_featured_image";a:1:{i:0;s:1:"0";}s:10:"_edit_lock";a:1:{i:0;s:12:"1547229942:1";}s:10:"_edit_last";a:1:{i:0;s:1:"1";}s:20:"_elementor_edit_mode";a:1:{i:0;s:7:"builder";}s:24:"_elementor_template_type";a:1:{i:0;s:4:"post";}s:17:"_wp_page_template";a:1:{i:0;s:23:"elementor_header_footer";}s:15:"_elementor_data";a:1:{i:0;s:27611:"[{"id":"312cdfde","elType":"section","settings":{"background_background":"classic","background_color":"#e0e0e0","background_overlay_background":"classic","background_overlay_opacity":{"unit":"px","size":0.25},"heading_color":"#000000","text_align":"left","background_overlay_color":"rgba(255,255,255,0)","margin_mobile":{"unit":"px","top":"-70","right":0,"bottom":"0","left":0,"isLinked":false},"margin":{"unit":"px","top":"0","right":0,"bottom":"0","left":0,"isLinked":true},"padding":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"content_width":{"unit":"px","size":1600},"sticky":"top","sticky_on":["desktop"],"height":"min-height","custom_height":{"unit":"px","size":0},"z_index":3,"margin_tablet":{"unit":"px","top":"-70","right":0,"bottom":"0","left":0,"isLinked":false}},"elements":[{"id":"1272f698","elType":"column","settings":{"_column_size":100},"elements":[{"id":"3f4c3334","elType":"section","settings":{"content_width":{"unit":"px","size":1200},"structure":"20","margin":{"unit":"px","top":"0","right":0,"bottom":"0","left":0,"isLinked":false},"padding":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[{"id":"372ca5dc","elType":"column","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":15.75,"content_position":"center","_inline_size_tablet":40,"_inline_size_mobile":70},"elements":[{"id":"9fd2ea9","elType":"widget","settings":{"image":{"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LOGO-AMBr_fundo-transparente-1-e1543312379675.png","id":431},"_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_padding":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"align":"center","link_to":"custom","link":{"url":"www.luancomunicacao.net.br\/ambr","is_external":"","nofollow":""}},"elements":[],"widgetType":"image"}],"isInner":true},{"id":"68a36a05","elType":"column","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":84.25,"content_position":"center","_inline_size_tablet":60,"_inline_size_mobile":30},"elements":[{"id":"1014bc1f","elType":"widget","settings":{"menu":"menuambr","pointer":"none","animation_line":"slide","align_items":"center","menu_typography_typography":"custom","menu_typography_font_family":"Poppins","menu_typography_font_weight":"500","color_menu_item":"#159673","color_dropdown_item":"#159673","background_color_dropdown_item":"#e0e0e0","color_dropdown_item_hover":"#159673","background_color_dropdown_item_hover":"#c4c4c4","dropdown_typography_typography":"custom","dropdown_typography_font_weight":"500","full_width":"stretch","text_align":"center"},"elements":[],"widgetType":"nav-menu"}],"isInner":true}],"isInner":true}],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"1b0b289","elType":"section","settings":{"layout":"full_width","gap":"no"},"elements":[{"id":"e88af56","elType":"column","settings":{"_column_size":100},"elements":[{"id":"d22fc2e","elType":"widget","settings":{"slides":[{"heading":"Espa\u00e7o Prime","description":"","button_text":"","background_color":"rgba(255,255,255,0)","_id":"35877ea","background_image":{"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/prime1.jpg","id":1632},"background_size":"cover","background_ken_burns":"","zoom_direction":"in","background_overlay":"yes","background_overlay_color":"rgba(122,163,133,0.51)","background_overlay_blend_mode":"","link":{"url":"","is_external":"on","nofollow":""},"link_click":"button","custom_style":"","horizontal_position":"","vertical_position":"","text_align":"","content_color":""},{"heading":"Espa\u00e7o Bosque","description":"","button_text":"","background_color":"#1abc9c","_id":"dc93fcb","background_image":{"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/bosque-capa.jpg","id":1634},"background_size":"cover","background_ken_burns":"","zoom_direction":"in","background_overlay":"yes","background_overlay_color":"rgba(122,122,122,0.68)","background_overlay_blend_mode":"","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""},"link_click":"slide","custom_style":"","horizontal_position":"","vertical_position":"","text_align":"","content_color":""},{"heading":"Churrasqueiras","description":"","button_text":"","background_color":"#833ca3","_id":"313b4ce","background_image":{"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/churrasqueiras-capa.jpg","id":1636},"background_size":"cover","background_ken_burns":"","zoom_direction":"in","background_overlay":"yes","background_overlay_color":"rgba(124,196,226,0.47)","background_overlay_blend_mode":"","link":{"url":"","is_external":"","nofollow":""},"link_click":"slide","custom_style":"","horizontal_position":"","vertical_position":"","text_align":"","content_color":""}],"heading_color":"#000000","heading_typography_typography":"custom","heading_typography_font_family":"Poppins","heading_typography_font_size":{"unit":"px","size":62},"heading_typography_font_weight":"400","slides_height_mobile":{"unit":"px","size":224},"content_max_width_mobile":{"unit":"%","size":100},"heading_typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":30},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_padding_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[],"widgetType":"slides"}],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"f22fd98","elType":"section","settings":[],"elements":[{"id":"4a9a4eb","elType":"column","settings":{"_column_size":100},"elements":[{"id":"2c51732","elType":"widget","settings":[],"elements":[],"widgetType":"divider"}],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"1e957a9","elType":"section","settings":{"layout":"full_width","height":"min-height","custom_height":{"unit":"px","size":50},"background_background":"classic","background_color":"rgba(97,206,112,0.53)"},"elements":[{"id":"3f2bd48","elType":"column","settings":{"_column_size":100},"elements":[],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"0728fda","elType":"section","settings":{"layout":"full_width","structure":"20"},"elements":[{"id":"f315f3a","elType":"column","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":65.003,"_inline_size_tablet":40},"elements":[{"id":"9993c1c","elType":"widget","settings":{"title":"Espa\u00e7o Prime","align":"center","title_color":"#23a455","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":35},"typography_font_weight":"400","_margin":{"unit":"px","top":"100","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"align_mobile":"center","_margin_tablet":{"unit":"px","top":"27","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[],"widgetType":"heading"},{"id":"fd2a484","elType":"widget","settings":{"editor":"<p style=\"margin: 12pt 0cm; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Arial, sans-serif;\">O Espa\u00e7o Prime AMBr \u00e9 o sal\u00e3o de festas ideal para tornar seu evento \u00fanico e especial, com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, ambiente climatizado, amplo estacionamento e uma cozinha industrial equipada dentro das normas da ANS. O Espa\u00e7o Prime tem capacidade para atender at\u00e9 250 convidados em formato banquete e 400 para coquetel volante. O Espa\u00e7o possui uma su\u00edte e um camarim, o que garante maior conforto durante a realiza\u00e7\u00e3o do evento.<\/span><\/p>","align":"justify","text_color":"#54595f","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","_margin":{"unit":"px","top":"44","right":"150","bottom":"0","left":"150","isLinked":false},"_margin_tablet":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[],"widgetType":"text-editor"}],"isInner":false},{"id":"27bc6f9","elType":"column","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":34.997,"content_position":"center","background_background":"classic","background_color":"rgba(97,206,112,0.53)","_inline_size_tablet":60},"elements":[{"id":"e978fe0","elType":"widget","settings":{"wp_gallery":[{"id":1711,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/01HDR2.jpg"},{"id":1712,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/003-HDR4.jpg"},{"id":1713,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IMG_0017.jpg"},{"id":1714,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IMG_0412.jpg"},{"id":1715,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IMG_0530.jpg"},{"id":1716,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IMG_8005.jpg"}],"_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"20","bottom":"0","left":"20","isLinked":false},"_padding":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"open_lightbox":"yes"},"elements":[],"widgetType":"image-gallery"}],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"5eeef7f","elType":"section","settings":{"layout":"full_width","height":"min-height","custom_height":{"unit":"px","size":50},"background_background":"classic","background_color":"#e5e5e5"},"elements":[{"id":"2068b59","elType":"column","settings":{"_column_size":100},"elements":[],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"0961201","elType":"section","settings":{"layout":"full_width","structure":"20"},"elements":[{"id":"f83cb90","elType":"column","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":33.749,"background_background":"classic","background_color":"#e5e5e5","margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"padding":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_inline_size_tablet":40},"elements":[{"id":"a08ed85","elType":"widget","settings":{"wp_gallery":[{"id":1701,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/AZMM-29.jpg"},{"id":1700,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/AZMM-24.jpg"},{"id":1699,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/AZMM-18.jpg"},{"id":1698,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/AZMM-6.jpg"},{"id":1697,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/AZMM-4.jpg"}],"thumbnail_size":"medium","gallery_columns":"2","open_lightbox":"yes","image_spacing":"custom"},"elements":[],"widgetType":"image-gallery"}],"isInner":false},{"id":"e0f211f","elType":"column","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":67.686,"_inline_size_tablet":60},"elements":[{"id":"4571022","elType":"widget","settings":{"title":"Espa\u00e7o Bosque","align":"center","title_color":"#23a455","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":35},"typography_font_weight":"400","_margin":{"unit":"px","top":"78","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_margin_tablet":{"unit":"px","top":"59","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[],"widgetType":"heading"},{"id":"5bcc4f9","elType":"widget","settings":{"editor":"<p>O Espa\u00e7o Bosque \u00e9 um local ao ar livre que re\u00fane charme e eleg\u00e2ncia em um ambiente integrado a natureza. Foi especialmente constitu\u00eddo para a realiza\u00e7\u00e3o de eventos mais intimistas na AMBr. Composto por um Bosque de 1.500m\u00b2 e um Gazebo localizado debaixo de pequizeiros o espa\u00e7o oferece uma recep\u00e7\u00e3o \u00fanica e diferenciada.<\/p>","align":"justify","text_color":"#54595f","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","_margin":{"unit":"px","top":"44","right":"150","bottom":"0","left":"150","isLinked":false},"_margin_tablet":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[],"widgetType":"text-editor"}],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"ec3aafb","elType":"section","settings":{"height":"min-height","custom_height":{"unit":"px","size":50},"background_background":"classic","background_color":"rgba(97,206,112,0.53)"},"elements":[{"id":"4480aea","elType":"column","settings":{"_column_size":100},"elements":[],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"ca3b861","elType":"section","settings":{"layout":"full_width","custom_height":{"unit":"px","size":0},"structure":"20"},"elements":[{"id":"18eddb6","elType":"column","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":66.937,"_inline_size_tablet":40},"elements":[{"id":"a23b784","elType":"widget","settings":{"title":"CACC - Centro de Atividades\nCient\u00edficas e Culturais","align":"center","title_color":"#23a455","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":35},"typography_font_weight":"400","_margin":{"unit":"px","top":"150","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_margin_tablet":{"unit":"px","top":"57","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[],"widgetType":"heading"},{"id":"331b328","elType":"widget","settings":{"editor":"<p>O CACC \u00e9 formado por um audit\u00f3rio com capacidade para 400 pessoas, uma sala para 200 participantes, outra para 100 e quatro salas com at\u00e9 40 lugares, todas modulares. S\u00e3o ambientes para eventos de pequeno e m\u00e9dio porte, dispon\u00edveis para loca\u00e7\u00e3o. Associados disp\u00f5em de descontos especiais. Al\u00e9m da estrutura, o complexo oferece suporte t\u00e9cnico, internet e gerador.<\/p>","align":"justify","text_color":"#54595f","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","_margin":{"unit":"px","top":"44","right":"150","bottom":"0","left":"150","isLinked":false},"_margin_tablet":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[],"widgetType":"text-editor"}],"isInner":false},{"id":"dbe0fe5","elType":"column","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":33.063,"background_background":"classic","background_color":"rgba(97,206,112,0.53)","_inline_size_tablet":60},"elements":[{"id":"e7d47b4","elType":"widget","settings":{"wp_gallery":[{"id":1740,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/1-1.jpg"},{"id":1741,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/2-1.jpg"},{"id":1742,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/3-1.jpg"},{"id":1743,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/4-1.jpg"},{"id":1744,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/5-1.jpg"},{"id":1745,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/6-1.jpg"},{"id":1746,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/7.jpg"},{"id":1747,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/8.jpg"},{"id":1748,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Cacc-1.jpg"}],"open_lightbox":"yes"},"elements":[],"widgetType":"image-gallery"}],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"15e23c4","elType":"section","settings":{"layout":"full_width","height":"min-height","custom_height":{"unit":"px","size":50},"background_background":"classic","background_color":"#e5e5e5"},"elements":[{"id":"0dab813","elType":"column","settings":{"_column_size":100},"elements":[],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"22b022e","elType":"section","settings":{"layout":"full_width","structure":"20"},"elements":[{"id":"563cec9","elType":"column","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":33.25,"background_background":"classic","background_color":"#e5e5e5","_inline_size_tablet":60},"elements":[{"id":"2fff168","elType":"widget","settings":{"wp_gallery":[{"id":1750,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/1-2.jpg"},{"id":1751,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/2-2.jpg"},{"id":1752,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/3-2.jpg"}],"gallery_columns":"3"},"elements":[],"widgetType":"image-gallery"}],"isInner":false},{"id":"00d0968","elType":"column","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":66.75,"_inline_size_tablet":40,"margin_tablet":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[{"id":"01f2289","elType":"widget","settings":{"title":"Churrasqueiras","align":"center","title_color":"#23a455","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":35},"typography_font_weight":"400","_margin":{"unit":"px","top":"20","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[],"widgetType":"heading"},{"id":"d4b5ad7","elType":"widget","settings":{"editor":"<p style=\"margin: 12pt 0cm; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Arial, sans-serif;\">No espa\u00e7o da \u00e1rea de lazer do \u201cClube dos M\u00e9dicos\u201d, os associados da AMBr podem usufruir de cinco churrasqueiras, dispon\u00edveis para loca\u00e7\u00e3o. As reservas das churrasqueiras abrem todo dia 1\u00ba do m\u00eas vigente para o m\u00eas seguinte, tendo o associado o direito de uso uma vez por m\u00eas. O hor\u00e1rio para o uso do espa\u00e7o vai de ter\u00e7a a domingo, das 9h \u00e0s 19h.<\/span><\/p>","align":"justify","text_color":"#54595f","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","_margin":{"unit":"px","top":"44","right":"150","bottom":"0","left":"150","isLinked":false},"_margin_tablet":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[],"widgetType":"text-editor"}],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"104e034","elType":"section","settings":{"layout":"full_width","height":"min-height","custom_height":{"unit":"px","size":50},"background_background":"classic","background_color":"rgba(97,206,112,0.53)"},"elements":[{"id":"756b32b","elType":"column","settings":{"_column_size":100},"elements":[],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"251ed1d","elType":"section","settings":{"layout":"full_width","structure":"20"},"elements":[{"id":"6f6d141","elType":"column","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":67.374,"_inline_size_tablet":40},"elements":[{"id":"3d68275","elType":"widget","settings":{"title":"Espa\u00e7o S\u00f3cio Cultural Dr. Jos\u00e9 Luiz Dantas Mestrinho","align":"center","title_color":"#23a455","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":35},"typography_font_weight":"400","_margin":{"unit":"px","top":"150","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_margin_tablet":{"unit":"px","top":"57","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[],"widgetType":"heading"},{"id":"e81dffe","elType":"widget","settings":{"editor":"<p><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: Arial, sans-serif;\">Nomeada em 2018 de Espa\u00e7o S\u00f3cio Cultural Dr. Jos\u00e9 Luiz Dantas Mestrinho, a conhecida \u2018Casa de Madeira\u2019 \u00e9 um espa\u00e7o mais intimista, dispon\u00edvel para eventos menores e aconchegantes. A decora\u00e7\u00e3o r\u00fastica harmoniza a natureza que a cerca, aproximando o espa\u00e7o de uma fazenda. Mesas e cadeiras de madeira deixam o ambiente convidativo para os associados e convidados.<\/span><\/p>","align":"justify","text_color":"#54595f","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","_margin":{"unit":"px","top":"44","right":"150","bottom":"0","left":"150","isLinked":false},"_margin_tablet":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[],"widgetType":"text-editor"}],"isInner":false},{"id":"a460e5b","elType":"column","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":32.626,"background_background":"classic","background_color":"rgba(97,206,112,0.53)","_inline_size_tablet":60},"elements":[{"id":"360d516","elType":"widget","settings":{"wp_gallery":[{"id":1841,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/DSC_0045.jpg"},{"id":1842,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/DSC_0050.jpg"},{"id":1843,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/DSC_0051.jpg"},{"id":1844,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/DSC_0054.jpg"},{"id":1845,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/DSC_0062.jpg"},{"id":1846,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/DSC_0063.jpg"},{"id":1847,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/DSC_0064.jpg"},{"id":1848,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/DSC_0077.jpg"},{"id":1849,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/DSC_0081.jpg"},{"id":1850,"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/DSC_0085.jpg"}],"gallery_columns":"3","open_lightbox":"yes"},"elements":[],"widgetType":"image-gallery"}],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"8ecda1e","elType":"section","settings":{"height":"min-height","custom_height":{"unit":"px","size":50},"background_background":"classic","background_color":"#e5e5e5","margin":{"unit":"px","top":"0","right":0,"bottom":"0","left":0,"isLinked":true},"padding":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[{"id":"eb00e27","elType":"column","settings":{"_column_size":100},"elements":[{"id":"57d030c","elType":"section","settings":{"structure":"30","margin":{"unit":"px","top":"0","right":0,"bottom":"0","left":0,"isLinked":true},"padding":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true}},"elements":[{"id":"40bb55b","elType":"column","settings":{"_column_size":33,"_inline_size":null},"elements":[{"id":"a3f42b2","elType":"widget","settings":{"text":"Planta baixa","link":{"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/planta_caac.pdf","is_external":"on","nofollow":""},"align":"center","size":"xs","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_weight":"300","button_text_color":"#ffffff","background_color":"#61ce70","button_background_hover_color":"#23a455","button_box_shadow_box_shadow_type":"yes","button_box_shadow_box_shadow":{"horizontal":0,"vertical":0,"blur":47,"spread":7,"color":"rgba(173,173,173,0.5)"}},"elements":[],"widgetType":"button"}],"isInner":true},{"id":"5323c6e","elType":"column","settings":{"_column_size":33,"_inline_size":null},"elements":[{"id":"f788c94","elType":"widget","settings":{"text":"Capacidades e Montagens","link":{"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/capacidade-caac-1.png","is_external":"","nofollow":"on"},"align":"center","size":"xs","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_weight":"300","button_text_color":"#ffffff","background_color":"#61ce70","button_background_hover_color":"#23a455","button_box_shadow_box_shadow_type":"yes","button_box_shadow_box_shadow":{"horizontal":0,"vertical":0,"blur":47,"spread":7,"color":"rgba(173,173,173,0.5)"}},"elements":[],"widgetType":"button"}],"isInner":true},{"id":"20269a6","elType":"column","settings":{"_column_size":33,"_inline_size":null},"elements":[{"id":"070cfed","elType":"widget","settings":{"text":"Formul\u00e1rio pra reserva da churrasqueira","link":{"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/formul\u00e1rio-reserva-churrasqueira.pdf","is_external":"on","nofollow":""},"align":"center","size":"xs","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_weight":"300","button_text_color":"#ffffff","background_color":"#61ce70","button_background_hover_color":"#23a455","button_box_shadow_box_shadow_type":"yes","button_box_shadow_box_shadow":{"horizontal":0,"vertical":0,"blur":47,"spread":7,"color":"rgba(173,173,173,0.5)"}},"elements":[],"widgetType":"button"}],"isInner":true}],"isInner":true}],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"320e0ed","elType":"section","settings":[],"elements":[{"id":"7929a0b","elType":"column","settings":{"_column_size":100},"elements":[{"id":"5ba6502","elType":"widget","settings":[],"elements":[],"widgetType":"divider"}],"isInner":false}],"isInner":false},{"id":"7c5c175a","elType":"section","settings":[],"elements":[{"id":"515b3e8e","elType":"column","settings":{"_column_size":100},"elements":[{"id":"3e576ccc","elType":"widget","settings":{"image":{"url":"http:\/\/luancomunicacao.net.br\/ambr\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/WhatsApp-Image-2018-11-23-at-16.36.18.png","id":342},"image_size":"medium","align":"center","_margin":{"unit":"px","top":"15","right":"0","bottom":"15","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"widgetType":"image"},{"id":"3d32f1ac","elType":"widget","settings":{"social_icon_list":[{"social":"fa fa-facebook","_id":"d36cbc8","link":{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/AMBr.DF","is_external":"true","nofollow":""}},{"social":"fa fa-instagram","_id":"c78c2a8","link":{"url":"https:\/\/www.instagram.com\/ambr.df\/","is_external":"true","nofollow":""}},{"social":"fa fa-youtube","_id":"9c66799","link":{"url":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/assomedicadebrasilia","is_external":"true","nofollow":""}}],"shape":"circle","icon_color":"custom","icon_primary_color":"rgba(173,173,173,0)","icon_secondary_color":"#c9c9c9","icon_size":{"unit":"px","size":24},"icon_padding":{"unit":"em","size":0.3},"icon_spacing":{"unit":"px","size":20},"image_border_border":"solid","image_border_width":{"unit":"px","top":"2","right":"2","bottom":"2","left":"2","isLinked":true},"image_border_color":"#c9c9c9"},"elements":[],"widgetType":"social-icons"},{"id":"1379663d","elType":"widget","settings":{"title":"\u00a9 Copyright 2019. AMBr - Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica de Brasilia","align":"center","title_color":"#c9c9c9","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Oswald","typography_font_size":{"unit":"px","size":17},"typography_font_weight":"300","_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"widgetType":"heading"}],"isInner":false}],"isInner":false}]";}s:18:"_elementor_version";a:1:{i:0;s:3:"0.4";}s:14:"_elementor_css";a:1:{i:0;s:119:"a:4:{s:4:"time";i:1547223072;s:5:"fonts";a:2:{i:0;s:7:"Poppins";i:15;s:6:"Oswald";}s:6:"status";s:4:"file";i:0;s:0:"";}";}}}